(台測)KISSASS1-2 天賦的禮物

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1平凡無奇的青少年戴夫·萊佐斯基（Dave Lizewski，亞倫·強森飾）想知道在現實生活中，為何沒人想成為漫畫裡的超級英雄。他與好友在被惡霸劫奪時，旁觀者卻無所作為，戴夫決心成為一個真實的超級英雄。他從eBay買件綠色緊身衣作為服裝，裝扮成打擊犯罪的蒙面英雄，儘管沒有任何超能力及接受各種訓練..

2.戴夫·萊佐斯基（亞倫·強森 飾）不再以「屌爆俠」身份打擊犯罪後過上了無聊的生活，開始接受「超殺女」明蒂·麥奎迪（克蘿伊·摩蕾茲 飾）的訓練成為英雄角色。意外殺死母親的克里斯·達米柯（克里斯托福·敏茲-普雷斯 飾）被家族的錢控制，將自己重塑為超級惡棍「臭B王」，發誓要報復屌爆俠。監護人馬庫斯（莫里斯·錢雷諾 飾）發現明蒂仍在打擊罪犯，要她發誓放棄這種行為。戴夫的女友凱蒂·多瑪（琳德茜·馮塞卡 飾）已經注意到戴夫的怪異行為，認為他跟明蒂（她告訴凱蒂自己曾騙過戴夫）聯手欺騙他，於是跟他分手..

3.在一座佛羅里達州中部的小鎮，七歲的瑪麗在她入學的第一天展現卓越的數學天份。她獲得一筆獎學金供她到專收天才兒童的私立學校就讀，但他的舅舅拒絕接受。他之所以如此，乃因瑪麗的母親曾經是極有前途的數學家，自殺之前致力於納維–斯托克斯問題（尚未被破解千禧年大獎難題之一）當時瑪麗六個月大。從那時起她的舅舅法蘭克便擔任瑪麗實際上的監護人。他堅信他的妹妹會希望瑪麗過「正常的」童年..

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野